點解咁多狗都鍾意指撚住人講嘢

伸到隻手直一直

以前學堂俾人指開

講嘢冇說服力冇人想聽佢講嘢
以為自己好型

比大SIR咁樣屌開

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

香港地除左狗之外有幾多人講嘢會手指指

想督撚死你

心理上佢要咁樣先至有氣勢 以對方比椰子着就會感到有威脅同古代嘅人用武器指住一樣

同啲老嘢一樣鍾意指住人講嘢因為自己冇本事

無禮貌

後面粉紅色衫肥佬個口罩戴咗上個鼻到？

有道理

細個阿媽教我同人講野唔好手指指 咁樣好冇禮貌

叉返腰對住佢 唔好俾佢大到

補償心理 以前畀人屌得多
加上自己冇料扮四條 以為指住人人哋就要服佢

冇道理嘅人就會咁，大聲夾冇準，以為裝兇作勢就令人信服

遇著呢o的情況, 應該點反擊?

望住佢笑笑口當佢傻仔

心理學有冇theory可以解釋？

似係學堂教多啲

學堂係咁教